而家勝利沖昏頭佬

係又圍唔係又圍

勝利?